唔岩聽都要講 得返獨立一條出路

其實去到而家呢個地步
已經退無可退
香港永遠返唔到去以前咁
由放送中 我地慢慢將焦點放喺反對港共統治 反對中共統治
警暴問題係唔會解決到 因為我地對手係一個冷血既國家
中共自古只會攬住權力 真普選係無可能發生既事
五大訴求喺民主國家係有可能發生 但呢度係中國
要呼吸到自由空氣 雖然而家講 仲係言之尚早 好多人未接受 但最終出路 我覺得只有獨立一條路

要人支持就要說服到香港人港獨會成功

呢個岩 條路仲好長

無錯 但呢個係最終目標

岩呀, 但目前階段只可做(咨詢討論). 不宣擺上面

做就一定係要做，唔講得出口姐

自治都仲未有，唔好再節外生枝。

你要獨立，都要有國際社會支持先得，唔係既話會死得好慘。

不過你一提獨立，國際社會係會光速同你WE DISCONNECTED.

而家美國唔支持你獨立
唔可以拎上枱面講
但請大家私底下慢慢傳開
由反抗ccp開始慢慢令身邊人思想更加開通

獨立要內戰，勝出機率有無0.00000000001%
定你以為美軍會為咗香港同中共打?
支持嘅市民又會有幾多?
我勸你真係唔好發夢

不嬲發緊夢
不如你同我講除咗獨立 香港仲有咩方法走出而家既困局

係

true

等武裝革命
而家未到
但我相信會有呢一日

首先你要配合美國玩死中國

有左普選再睇下點啦

最大可能係保留一國兩制，盡可能保持現有既法律同自治制度，減少中共干預。香港由於地理位置，無可能完全獨立，只可以盡量減慢中共滲透。

而家既問題，係由於中共干涉太多同太急。如果將送中法，23條放係30年後，反對聲音未必會咁大。

先實現高度自治再講。

我明白你既諗法
但我自己覺得 對中共既承諾有期望 會唔會只會帶黎失望呢
中共只會攬住權力控制你

我好明白都尊重大家既想法
但不如討論下喺呢個無腦冷血殺人中共政權手上
我地可以得到啲咩
就係呢種絕望先令我有獨立想法